-
  target: .bash_profile
  source: cloud/iProjects/dotfiles/.bash_profile
-
  target: .ghc
  source: cloud/iProjects/dotfiles/.gemrc
-
  target: .gitconfig
  source: cloud/iProjects/dotfiles/.gitconfig
-
  target: .jupyter
  source: cloud/iProjects/dotfiles/.jupyter
-
  target: .keras
  source: cloud/iProjects/dotfiles/.keras
-
  target: .sbt
  source: cloud/iProjects/dotfiles/.sbt
-
  target: .vimrc
  source: cloud/iProjects/dotfiles/.vimrc
-
  target: Photos
  source: cloud/Photos
-
  target: bin
  source: cloud/iProjects/bin
-
  target: cloud
  source: Library/Mobile Documents/com~apple~CloudDocs
